點解拒絕人不能狠心一點？ 呢個係咩心態？

(朋友無連登ac 借我ac想上黎問各位意見 利申：男）
對方一早都同你講無可能
但心裡又知你中意佢
唔介意一直同你做朋友好熱情咁傾計

呢個係咩心態？
其實係香港地真係有超多呢類人
我真係唔明 如果係我果斷講再見就算
我以前都有預過呢個case 我覺得放棄就算

真正的好女仔會直接拒絕
唔會留有一絲的機會仲同你傾計
咁樣我覺得同吊住你無分別

（純個人意見）

仲有一大堆人騎牛搵馬
一路同你發展不錯
一路積極地去識其他人

原來你坐後備座

俾人鐘意 有人對你好 係人都開心
所以唔係個個都咁好人肯同你講
而且佢有無叫你對佢好

係，同樣情況
玩完

港女最中意戴住貞節牌坊收兵
又要名聲又要著數
港女咁自我 邊會唔用哂身邊資源